日本新宿傳3500萬現金搶案 受害人、搶匪都是中國人

日本東京新宿鬧區今天（2日）下午，傳出一起3500萬日圓（約新台幣950萬）搶案，受害人和2名搶匪都是中國籍人士，警方正展開追查。

綜合媒體報導，受害的32歲中國籍男子表示，他替人到銀樓將金塊換成約3500萬日圓的現金，回到位在新宿的「東京留學支援中心」辦公室，卻疑似遭到2名中國籍歹徒尾隨闖入，用中文警告他「不想受傷就安靜一點！」，隨後歹徒將他用膠帶綑綁在辦公椅上，並搶走所有現金。

受害人自行掙脫後，才跑到附近的派出所報案，目前警視廳新宿署將本案以強盜事件展開追查。

輸出罪案

佢又聽得明大陸話
兩條匪又知佢聽得明而同佢講

驗下眼

伸縮事件

一定係夾埋

將金塊換成約3500萬日圓的現金

又係走私金塊

正常人點會有咁多金…
銀行有錢就正常者。

支那人無一個係

所謂支國留學生

男盜女娼

祭汪會

又係走私黃金，黑吃黑

32歲 東京留學中心 受傷人+犯人都係支那人

近期 d 搶劫全部都同支那有關

條link入面張相個位係大久保
個邊成條一堆都係大陸人開既鋪頭

假膠？

Case closed
無謂浪費警力

次次搭山手線去到新大久保都想嘔 污煙瘴氣

蛇華

他替人到銀樓將金塊換成約3500萬日圓的現金